[推到完場] 巴塞隆拿 對 皇家馬德里 (巴區)

19早場西波畀人456時間 10:00pm

各位 乘客 請注意
前往 屌奶星 的航班
將於本港時間 星期六 晚上 11:30 開出
欲前往 屌奶星 的乘客 請於 晚上 10:00 前辦理登機手續
Thank you for your co-operation.

炒佢老母

屌輕鬆40啦

有預感Fati戴帽

牙耿開post好似無輸過
今晚要破處了

屌咁遲先開船
上次拜仁45分鐘就開得船啦

唔係啊嘛 佢一開就輸

未開場就開咗船啦

你開=俾人大炒

兩隊球迷都好想被對家數幾粒， 順便炒左個垃圾領隊

高文教得幾場 ching你會唔會太急

出影就知炒得

上次踢拜係恥鬼開

唔出影帝仲有咩人出
比真歷仲廢過佢

最初邊能個係度吹奏比真歷

影同比真歷都係垃圾， 高文仲要出埋羅白

68又要比馬細路撚狗了

見到羅白就知輸

支持美斯，今晚狠狠教訓皇馬

姐係今晚又8:2

嘩，屌，樓主累事

屌你老母賤種狗

呢度唔歡迎你

Fati戴帽就真。繼承美斯

出基沙文同教授就真係瀨屎忽

好耐冇睇過閪波

Lm

lm 巴塞加油

Ha 羅白幾個球季前仲好勁

Alba好似復出？

馬會賤種+1派錢

咁快咩

唔出廢閘應該可以輸少兩粒

又炒，一季要換幾多個教練先掂

1:1波膽

巴狗成2年主場未羸過皇馬

Sir
岩岩落更？

計埋今年第3年了

冇r20

電話佬打後備

電話佬都冇落

冇蘿白頭合理
但點解影仲係度

冇醉右

好彩唔出基士文

pedri 正選
呢下幾大膽

影都比比真歷好

有預感可以贏

唔好放棄#17

因為武肺廢過影帝

蝗左右閘nacho+mendy
個創造力唔多掂

燈？

又中路大塞車？

lm

有皇家球證喺度
蝗人腳如何都唔成問題啦
疤對上兩場

70m買武肺中場
廢撚過影帝
仲水過曼買麥龜

如果仲係華狗施蛇教實用電話羅拔圖
柏迪會坐全場
迪斯就80分鐘先出

右路好有新鮮感

兩邊係到玩財技
真係值咁多咩

電話佬串完高文就比人雪到而家

幾時先可以換走5

冇r20點贏

串完都有得出，炒單刀先咁

試問有邊間球會會買隻慢過阿婆既中場

今次有啲期待添

PEDRI
DEST

2個17歲
1個19歲
未來是屬於巴塞的

今日個陣 好有活力 有睇頭

仲有DJ ,DEST

一陣影比人迫甩單刀， 你就唔會笑得出

pedri正選

有無人用NOW網頁版, 點解一直LOAD唔到/

用開now E

輸 唔係準備好了咩
2年雞胸我都預左

唔知點解睇now講英文？

係咪可以轉channel

佢開波先有廣東話

讓到半一 仲落緊飛

憑乜

半一🙋🏻‍♂️

依家得啦

link?

上啊!!

要比華狗撚了

閉門打吡

法迪個獎？

442?FATI 同 16右邊既

有ray hudson聽

ray hudson

可能係美斯最後一場係魯營踢的國家打吡

點解唔搵鄭兆聰走去搵丘健威評述

歐聯可能碰頭

古踢左？

巴塞小組就出局落去玩歐霸啦
點撞歐洲第一豪門皇家新德里呀

廢到

出後生輸=永續老野

一開就輸LOL廢撚到

一湯就穿

個陣有啲怪

0:1

夠唔夠攻力

屌

高文用fati打正前?

有冇人對錶？
4:45

垃圾巴

咁就穿咗

好撚野 咁樣穿

6:00

下

0:5

咁撚樣湯穿

華Dee

高文就係垃圾 會長又唔肯走

死亡

其實頭先Mendy果下都已經差d穿

熄得

雪榚筒

咁就1球

布斯唔跟埋佢.

neto第一場打吡?

又係無防中包中間

Valverde

拉莫斯五指山了

2防中
但中間無人係度
6分鐘就開得船啦喂

pk

489冇防中學人玩4231

繼續死攬Bus

屌5號收步

影

冇得賴前場唔防守啦？
中後場廢就廢啦

繼續出條影加泰毒瘤啦

1:1

1：1

輸少過5球當贏

咁就一球

已上船準備去屌那星

fati

典解仲有影

Fati

Ansu Fati

鳩文死出影 抵撚死

未來人

FATI

咁快又1粒

大波波

fati bb

未來人吊你

屌
未來人

戴帽未

兩隊都ON99

Fati!

隊波有冇防守架diu

爽

Fatiiiiiii

好多未來人

下季要印fati

-6 1球
俾我皇大炒了

咪撚再玩野啦
我想光頭狗走呀

Fati 把握力似 Etoo

好多古代人

兩邊d防守都廢到

回錯sor9？

真美斯接班人

打吡最年輕入球紀錄係幾歲?

點解巴塞每10年都出到一個自家青訓天才？

用樓主pin果個link la

真名王

冇

Fati又多個機會拎金童

屌你而加西班牙打比鬥後防脆

Fati真係好撚勁 場場有貨交

fati d finishing真係好好j

金球後選人唔拎金童

古打返左邊又廢返

兩隊鬥廢

係咪踢緊442

點解會442㗎屌

乜鳩未來人
真金白銀俾錢睇波都要屌？

無球迷現場屌
踢得開放d

好心你地fati都j 虛火嚟
係勁就入夠3球 垃圾

442？
VVD又贏

sor9冇畀錢了

唔洗睇68 真係c 服

今季件波衫幾靚

懷念西甲

美攻中 古左fati正前

得啦知你基層

古一招

屌你老母使唔撚使咁賤嘴 呢到不嬲講笑話未來人啦

但68喺打吡好搶鏡
68唔係淨係打吡先啱用咩

調撚轉曬

咁認真做咩

冇一個位啱

做撚左幾年古代人
人地撚知咩

正喎右閘出Dest

新會然係on9啲

有無直播link?

pinned

仲撐疤狗已經知係on9 啦

影條仆街廢到

吹咩吹咩

條後防好性感
睇到阿叔我好不安

布神

第一球輸佢啦屌

影狗幾時死

屌你老母影帝真係好廢

鳩文係咪要實踐佢話要法迪打9號喇

影仲前過美斯

喺到散步

真

20仲乜唔拉埋5落後備

一拍就甩

柒到

古今場係咁射係時候出古一招

守又收步, 攻又俾失波, 出佢有乜用

冇計
武肺仲廢過佢

仲要唔撚追

影真係走吧了

電話：

建議alena/puig

有無諗過係20

美斯

puig比鳩文雪

啱啱美斯同法迪嗰下

美隊

Messi

Pjanic換返嚟又唔用 係要用影

傷住去都射到

仆街殺人王

賤種狗想收山?垃圾蝗

架直升機有咩作用

不死人仲喺到扮無辜

美

不死人又嚟料

仆街死啦不死人

卡狗食屎

用嚟洗黑錢啫，又唔係要唻用

點解卡斯米路會有黃牌？
個球證懂不懂規矩

本身就係貪佢用黎洗錢咋嘛邊個話佢勁

原來失波個下pique好似有屌影帝

賤種果然係賤種

360相機

電話佬笑哂口

不死人果下都幾陰濕

電話佬熱身得咁開心

右路好死

電話開心到

屌，啱啱返到屋企

電話咁快熱身
換5號防守?

真
皇馬球員拎牌我真係第一次見

國家打比歷來最年輕入球球員

咁早食張黃牌

有 布仲要好似講關我撚事

條賤種仲想嚟多腳

不如電話佬打防中 起碼勤力過影先

破美斯紀錄

睇唔到嘅應該㩒邊

應該破咗

真係既話好撚過5喇

個後備席都幾貴
廢丹 電話 比真力

電話熱身唔知換邊個

美斯無波入 我切柒

破左

今場一於破埋戴帽紀錄la

dest pedri加油 今場驗貨

基沙文

影帝

3億後備

重有件蘿蔔

以為小花有事者

呢件一文不值

要扣人工

差d

neto出一半縮到跌低

美斯嗰陣19碎先入
fati下個禮拜先18碎

美斯差d

美C!!

久違的右腳

messi依下靚到

咁都救到

美斯咁都唔入

唔講唔能記得左

咁都唔入

破硬啦Fati仲未18歲
球霸19歲先入賤種波

美斯廢到

拉莫斯真係巴塞10號專屬玩具

Fati好撚正

差啲比皇入返

兩邊都神龍

條防線好刺激

Neto

兩邊無後防 笑死

Pedri未有咩用

係撚
你有幾可玩玩具嗰陣會比玩具打到你出血

fati勁到

兩邊神龍

屌你5號完全未訓醒

柏迪咁靜

換電話啦

一放直線就單刀

本身紀錄係raul

巴狗唯一一樣好J就係咁多年都冇膠龍

巴打少一個

美狗

真
天氣狗都係咁話

成班古代人

利申現場坐直升機睇緊

咁快燈

冇撚用

換走S5啦屌你老母 廢撚到

影早啲退休啦不如

VV?? 賓度叔??

你講笑定認真？

唔夠班

5號一攞波就好撚驚。。

以前vv

本身左中場

仲有達仔頭兩季

天氣狗波台玩具嚟
深潛咗成日之後凸1分鐘龜頭就話撚曬全世界

諗起對切爾達3:3變3:4嗰場

羅士圖列巴

賓度叔根本唔廢係班印象球迷覺得佢廢
VV到夢三時期已經勁返

右翼點解唔出trincao
有威脅好多

記錄好似係年頭果場 雲尼斯奧斯19歲

可以12M啦

messi pedri有配合做到

鳩文笠水狗

var

冇喇

問咗皇家球證未

不死人點會有事

黃加12m啦屌

不死人靚鏟喎

巴西龜屌你老味

cls 咁都唔吹

懶叻好廢

中晒波

var唔係for你用的

美斯又當不死人同拉膠傻仔咁玩

睇完pk玩賓度啲片
我覺得唔止球迷覺得佢廢
係連pk都覺得佢廢

咪係做咩話12m

希望卡屍今場會紅

美斯都無屌應該無事

巴打第一年睇波

達其實都膠過一排

有名你叫 點會紅

不死人點會紅

知唔知不死人個名點嚟？

不死人點會

係咪要裝vpn先睇到？

dest終於試下落底

不死人嚟

第一次打蝗算係咁

膠還膠
廢還廢🤔

唔洗

鳩文好似有針對性部署

pedri夠勤力幫佢補防
暫時未受威脅

應該㩒邊度

哇影上到咁前睇黎真係怕收皮

D 評述有幾耐冇掂過西甲，成日講成個世紀前 d 球員

碌下面有

右攻勢冇左邊同中路咁多
呢下算唔錯

兩邊鬥性感

係咪要register?

省低d就輸12m

出丹比利啦屌你老母臭西高文西

FDJ直線

億幾買返黎做後備殺手

不了，智障力加

殺到就係

有撚用過pedri啦

不如放翻4231再講

一陣又話廢想點

買黎吸傷架 頂華美倫

我係連登迷丹始祖

邊個正選就邊個廢架喇
睇下你
今晚勁撚到

大佬

成班發夢

Dest

Pedri肯配合好過丹死扭啦

件祭品都好貴下

影 屌

唔出20真係有用

希望皇馬留力，細細力炒巴塞啦

其實fati 係咪打緊9號位？

睇到好c服

下下都係alba 古有冇落過底

唔洗見到蘿蔔真係好爽

對面mendy打翼定閘前撚到

dest

Dest勁到

Dest靚Block

DESI

Dust_2守到個nigga臭晒

柏迪 同DEST都防得好好

仲有個影帝喺到

dest呢下羅狗一定做唔到

古狗得右腳唔識落底

DEST好好J

dust勁到

Dest 屌打蘿蔔

Dest好勁

88 68

古打左邊好差

邊個再讚疤球員=假疤

ching你幾時變左話羅狗

古一招點會落底

25！

呢下r20一定係跟跑然後2隻手擺後面等佢出

Dust>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>羅白

真。新。丹尼爾

有曬畫面

點解頭先電話佬20分鐘熱身而家都未出

佢變左

熱得濟！

等佢中出

如果係68咁做最尾實比人捐到入禁區

想同各位489講聲
當年轟迷都話佐仔好舒服

垃圾影

No#5

小花今場係咪跑多左

布狗 以後都咁叫

dllm 影狗

屌你S5 一攞波就斷

影狗真係好撚柒
舉手叫dj比然後自己比醫院波

咁樣陰鳩fdj

你條link睇緊牙朗？？

DJ一字馬咁屌

羅狗係大雄契哥

DJ心諗你陰鳩我

: 唉屌傳失咗 ，擺翻個pose先

係咪我錯覺，我覺得影好似好怕拎波咁
明明有時間都one touch 彈走

咁快換人

佢做到啲咩

第一年睇疤？

去左右邊 落到右閘位幫手

我地都好怕佢拎波

:我個位唔易踢架

唔該巴打但係load咗好耐都load唔到

多左好多防守

條友不嬲係咁，打啲高章默契西波

上佢=負作用
唔係冇人用都唔會出佢啦

影帝幾時走

條氣見紅

鞋都甩埋

算啦影帝
前兩季都仲掩飾到d弱點
今季好心就好好睇睇退落黎
買撚完比真歷又唔用
還返arthur比我

Pedri 唔係咁用，返多D 中場，美斯專心踢右邊好過啦

影真係好撚廢 果下回傳

牙花竟然幫隊友同ref 抗議

好啦，我認我唔熟佢我錯

出面#17好D 不過#16防好D

幾時換影

摩迪傷左?

唔係大雄搞到條數唔掂根本唔洗賣Arthur
依家中場可能已經用緊21 8 14

雞姦犯喺度？

古bulk到

有covid都踢到波？

成日彈唔夠力 俾人偷

唔好再講啦

見到影狗拎波就驚

2023年

佢自己都驚

條友應該睇緊疤次回合踢蛆

真.未來人

影狗真係

其實得Alba 一個進攻點

最快走嘅主席都續到2024
影帝續到2030都得啦咁

now d旁述幾時9up完

對面隻20真係同單一撚樣

咪燈啦

換puig 68上去9跑都好過佢

對面嗰隻冇傷先

對面20好撚勁wor

美斯拖慢左反擊節奏

疤主場控球仲低..

長傳成日傳失哂

記唔記得上次打比發生咩事

2020仲控球

半場總結：
2隊既20都是垃圾
VVD再次主宰巴塞命運

要換啦
完全跟唔上節奏咁

快速落底線 再棄左個波佢 比隊友休息

美斯堅廢...

同丹一樣最尾個腳閪到

而家足球係講逼搶 身體素質 快速反擊

真，幾個後生嘅都唔出，出個又老又殘

3樣都冇

想睇翻4231

換68做咩

呢半場算唔算左路互含？

其實當年都係逼搶同快速先咁勁
你估真係靠鳩傳

影狗真係好撚雞肋
換撚埋古啦 好似打唔到反擊咁

上場我哋都笑咗vinicius成場
結果之後第一粒就係佢入
所以咪燈

冇一次防中出現係防中應該出現既位
逼搶又唔埋身 眼神防守擺pose 攞波又唔夠硬淨傳波又醫院 屌你老母影帝

無認真睇
美斯今場有無開大？

fati 今季好fit

18 歲都未夠

未撚輸過咩仲68

依家踼緊5個中場 得fati係前鋒？

係， 賓周馬野野吼住佢黎拍

柏迪要換 覺得佢怯場

當年tiki taka都有逼搶同速度
係冇身體啫

用68/葡仔頂

咁要睇下我地幾時換個傻鳩20出黎讓賽了

質素，not素質

今場已係近幾場最落力同有表現

其實佢地下盤好穩
係爭五五波會輸蝕啲

我哋個20打蝗都會上身

美斯好波
4k tv stick 射notebook失敗

陣地進攻冇板釜
下下靠alba後插

上腦就有

換走影 同古應該有得贏

佢今季咁既狀態轉踢英超會好慘

同埋成日比人中場後插上黎
bus dejong

古ok wor

我指嘅係goretzka adama嗰種level

我覺得兩隊都有換代問題其實

不過美神仲係到，所以巴相對地無咁顯眼

我覺得係默契多d 當年多青訓 d配合走位都唔係單靠個人能力就有 如果多返個青訓中場有大佬咁就有得玩 而加都係靠法迪打反擊

依d場面岩丹踢
但係佢防守又唔好

古今場 有少少獨
太想表現自己反而踢得mama地

右路又隱形

講真我身型似adama
係個胸差啲

咪省到PK然後OG囉
根本由佢射都唔會入
條友埋門同決定差到

丹換古就啱

下 唔覺得有乜野大問題wor
狀態的確麻麻, 但明顯地今季無波入係因為戰術刻意要去美斯化 未夾好踢法囉

落後就會出

連碧基都屌柒佢
第一球點會跟跟下唔跟

影帝6km

最主要今年冇錢買人姐

你膚色似咋下話

慣左 連美斯都走埋去左路逼

唔好自己呃自己

樣貌黎講你係幾似

邊忽唔顯眼
比羅馬 猁狗反杯
比拜仁三穴中出 飲82 lafite

影帝係落左場同無落無咩分別，换1個正常球員表現都好過佢。

古天奴以佢名氣同實力黎講唔夠sharp

點解個個都屌古

係咪得我覺得佢上半場合格

對面牌面無問題係踢落1999 je
無我地d結構性問題咁嚴重

有錢都只會買錯人

話美斯今季廢既有冇睇美斯而家要企咩位

呢場有波在腳時4231佢後到企緊防中位
而家既職責係串連多於入波/助攻

fati, p16 同dest, 3個都咁後生

擔心下基沙文好過啦

我都成日講，68對蝗一定上身，加泰人特別有火
平日就不了

真
咩都唔做就最啱

比古打翻中間再講
其實要局佢打左翼根本冇得話佢差

無翼同無前鋒真係好難搞
唔出基沙文用fati打前鋒又唔可以話高文錯

其實成場都中規中矩，同埋出得Pedri 喺右路就預咗唔係打快波啦

70分鐘落黎就岩 對面隻文迪又快又大隻又好氣

美斯問題係始終唔慣踢中間

但踢右又無搶迫又無回防
所以長期睇都係要踢多d練好點踢中間

Adama(巴塞個陣)

今場dest救咗巴好多次

你有冇睇丹上一次打左邊咩表現

佢d Finishing
已經勁過電話佬

Messi全盛好似踢中間ga wor

下半場換丹/查卡奧就可以畀古打返攻中
美斯正前 Fati 左翼

一定係中間㗎啦美斯

踢唔慣？佢返後拎波造波再上去攻已經係呢幾年打法喇喎

我就係覺得佢串連個創造力都麻麻地

感覺丹今場可以做英雄， 屈反擊

佢同so9打蝗真係上身
但無左so9 68就算啦

美斯全盛見人就過添，三四個圍埋去佢都會係人堆中殺翻出嚟

但佢d跑動位置唔係好靚，即係多無謂跑動

真識波

佢踢返假9位時
佢走動少之餘又冇乜邊個傳到killer pass

痴痴地

第一球跟甩左佢跑10km都無用

無球VS無謂

佢需要追波嗰下先嚟hea

Ansu Fati (17 years and 359 days) has already scored 11 goals in LaLiga, equaling Iraragorri's record of goals scored by a player before turning 18 in the history of the competition (via @carrusel)

第一次聽人有話小花創造力麻麻地

一出道就踢右邊inside fw

阿軍庭要佢踢傳統10號都麻麻地啦

踢之前邊個屌Alba 同我行出黎

其實係
少左個pass target 比佢
少左招技咁

幾多真係睇開巴塞波？啲留言笑到痴線

即係就生日

再成長多兩年

如果佢今年17步咪合格囉，即係右路柏度咁已經係合格。

但古天奴係星，球迷自然有要求

邊有人屌佢丫dh講笑話雞屎左閘防守可能好過佢之嘛

So9

依家唔係全盛呀嘛
唔好下下想當年先

柏迪？

10月31生日嘛佢

yes, 自

佢位置唔利佢，佢攻中先係最有發揮

健康球迷黎(唔睇夜波)

加泰4廢佢係嚟湊數
如果講實力同態度嘅話

皇馬原來傷晒3個右閘

發現呢度有D人唔知專登定點成日叫Pedri做Pedro
唔知係撚屌Now鳩譯累事

Pedri 攞波好順幾好J
不過要佢突圍仲需要啲時間

條友睇開老馬 比利

小明係衰EQ

成日講柏度搞到我想柏度回家

我仲以為因為nacho狂俾艾巴爆贏所以換走添

Apple auto correct 會將 pedri 變Pedro

出阿甲仔唔講？
或者搵個勁過美斯既10號仔囉

我有d保留，其實依家似係想俾位佢cut in, 但佢又做唔到咁

俾佢係中路，又怕同美斯疊位

唔顯眼？上年巴雞胸喎

抗壓廢
但拎佢同影帝 主席 68相提並論就over咗

邊差 又勤力又配合到

定喇
1月就用fati換

夠勤力 不過放得佢落黎打正選就擺明係做防守多啦

亞軍庭守一個就得 我阿嫲都識打啦

其實前面4個點排都會有一個唔岩位
都無謂諗要點排

17歲黎講已經好L勁
仲有dest都唔失禮

Jeto 到底係expect傾呢場定傾上年

但係打中文都叫柏度有冇可能auto corrrect問題掛

而家排到全部唔啱位 公平

班大帝跑都唔跑你踢撚埋佢喇

佢原本踢攻中偏踢粉少少左邊，但左翼係Fati
進攻上就多咗選擇

但佢企正左翼位就無人幫手draw defender
佢無速度玩突破 所以唔能夠發揮

我反而覺得兩邊啲新仔都唔錯喎

無喇，依家要年輕化，無可能返黎架喇

#2

好硬淨

on9
我巴政策係30+
而家pedro fit晒

古仔真係慘

美斯幾時先入波

出年

其實今季返黎已經好返好多
你睇下電話

小明

大家冷静d, 係我打錯，唔關apple事

佢頂係最前，少返後幫波，無咁顯眼姐

静

屌個講波佬係咪以為左腳就係美斯

罰抄

美斯咁都扭唔過 老了

屌，駁你唔到

諗唔明點解van de beek唔去巴塞
去曼真係徙佢1年

美斯上年原來趺到得31球
睇黎今年會個位數

靜靜靜

疤冇錢買
獌有錢買
that’s all

fati差d

巴邊有錢買

趁仲有價值 賣去鏝

fati傳得慢

差小小

差少少

Nigger又唔傳畀球皇

有咩问题 正体狗

美斯屌了

有27個助攻仲想點
上季近年最廢489

alba傳得太快

去巴咪又係晒人時間

見到68熱身

美斯燥燥地

咁都屌 好慘

有料咪自己去
on9先下下畀美斯

走啦屌你老母

大雄：穿左櫃桶底要填數,一係拎Fati換ok?

雲達沙過佢一洞

黎巴塞既話依家代左影帝個位，不知幾好J

:我射入左了

呢幾下幾好j

驚fati比美斯屌到冇信心
未來靠佢了

對唔住

Dest好好j

美斯自己都帶失

Dest真係好撚正

死撚开啦 关你捻車？

唔鳩射 入咗啦

小心燈到佢派膠

代條毛 黎到咪一樣見到影係場上
黎巴塞晒一世

古又差d

古仔

古

做乜鳩 有支那賤畜

D2好敢去

古廢到

幾時再打拜仁 撚鳩davids

呢段最有機
入唔到就

古天奴

鳩射都柱邊

FATI連傳都咁撚勁 丹係佢面前真係食屎

古狗死

含得

系

傷左

有咩期望？？

又差D

球員考量幾平都去
成就一定高好多
呢家曼無心比正選佢踢

條友驚咗我哋巴塞啦

躝啦你

邊位 唔識佢WO

見古打左好sad

呢幾球攻唔入
之後無了

死你老味咩

有冇LINK?

美斯唔散步了

屌好驚幾球入唔到就俾人入返

好好睇睇送光頭丹一程

pin 咪有

佢真係唔錯，你估對面vin jr易mark?
dest攻守都有d睇頭

你死先

你代佢

基本野

劇本

fati 同古換位打唔會好啲咩

哦 好 你話係就係

巴迷有咩未經歷過
驚西咩

賓州馬

賓周馬

fati某程度係中鋒位

2:8都見左 有咩驚

有冇機會見到葡仔呢

明明本身可以買davids 係大雄唔要
左davids 右dest 諗下都

有

4:0 8:2 7:0 3:0

8：2冇咩好sad
冇期望過
咩3：0 4：0就真係hurt喇

davids頭先德甲好似傷左

換人未

換新朗未

古打中鋒都好過左

dest幾球都唔識收對手去身後，遲早奶野

68 in
dest out

得左路有突破 艾巴條氣就黎見紅 又變返4廢之一

輸得

Agree

68識

拉狗又扮咩撚野呀

拉莫狗中氣功

古咁踢反而艾巴有空位上，fati唔知識唔識俾位艾巴

Ramos

< 2006 細哨依賴症
2006 - 2020 美斯依賴症
> 2020 發題依賴症

有預感miro 會兩黃

講緊今季ma
咁佢今季打中路至今有咩好出色既創造力造出黎先

摸都冇摸過佢

瞓醒未

咁都有得睇..

似係有

今季messi跌watt

等睇輸12m

拉膠都有拉

皇家var

又拉衫導致12 碼

係唔係想出返68？

12m

發夢就有

好似抆左下衫

今季跌得明顯咗

蝗家球證?

好憎佢，好矛

下咁都check var
上半場不死人個下唔check?

Var

唔拉得 打乒乓波 ramos

條友插水比張黃就差唔多

嘩 真係咁VAR

on9

video assist real madrid

12m了

弱智？

dest送罰
pique送pk

屌，中彈咩，拉你就向前跌喇，佢向後彈

咁佢咁老都正常嘅

12

又要提大家一句
Video Assist Realmadrid

咁都12碼笑死

使閪睇咩
真馬睇var有邊次無佢地著數

不如今場比埋個冠軍賤種啦

十二碼，紅牌先有得睇

咁巴果球都係messi長傳

屌你老味 nba咁

咁都比？

黑撚到 唔洗睇了

假到仆街

真心唔知做乜

痴撚線

拉衫向後跌

個下拍戲咁假喎

痴線!

咁都12碼

下？

蝗狗惡到

垃圾蝗

打乒乓波啦 dllm

1-2

黑到

惡過狗

狗到

其實都係扮睇姐
內心一早判左

比人拉但反方向跌

成個中前場最有威脅messi喔

咁樣都12碼

咁唔洗踢波啦

得啦
比個冠軍賤種啦
唔撚睇啦on9, 咁不死心個球都要十二碼啦屌你老母

屌你老母黑哨狗

個動作咁柒都俾？？

拉膠拉住lenglet果個角度又唔睇

賤種蝗又4424

直接比個冠軍賤種咪得囉 dllm

但係吹alba 黃

屌你識合氣道咩

黑過蝲妓

中槍咁
叫佢跟下影帝學野喇

唔係朗格勒拉咩

中氣功

事實係lenglet有拉衫
雖然拉狗係有插水但嗰下拉得太耐 真係可以俾foul?

仆街死啦死賤種球證

向前拉 向後跌 好撚嘢

有球証加持係唔同D

幾時換人

果然又係12m

牙朗傻閪唔好話拉狗插水
但拉咁撚耐做乜鳩

唔係應該兩黃一紅咩

屌你老母咁都俾
美斯上半場都兩球啦
你老母黑哨狗

巴要還北京電視條數，但唔係還比蝗囉

認真求教

拉狗串撚到

抵輸啦 咁都可以 VAR拎12碼

一唔夠打就開VAR

咁不死人個下follow through都要比啦
中波先大撚哂呀

其實ramos推lenglet先
不過拉衫做咩啊
明知皇一直黑

又雞胸

仲唔換人

朗格唔係兩張黃咩

呢球俾 美斯上半場個球無

年年比人黑
蝗仲黑

用合氣道震開佢掛

呢頭古唔入果頭就輸個12碼

呢場有無

北京電視機咁黑

VAR加黑哨
皇馬又贏

還老母咩

話左劇本

拉衫var真係好易出事

一早還撚咗畀軌

睇都冇睇

痴撚線 蝗馬次次都要黑哨攞3分

明明個勢好好

真馬永遠都勁易有12m
疤就睇都唔會睇var

VAREAL MADRID

爆閘做乜撚

笑撚死真係
唉是9但

冇計
真係拉咗衫

上半場踢中腳唔睇var???

打乒乓波

蝗唔使還？ 黑三屆歐聯

咪囉屌
真係有拉呀嘛

拉得太耐

蝗狗黑到 食屎狗

上半場比不死人踢隻腳又冇事發生

太撚柒呢球 朗又唔知拉狗係老戲骨
仲要拉咁撚耐 屌呢球嬲 根本傻閪輸得

朗
成撚日犯埋d低能錯

唉屌

冇十二碼都輸啦
攻到咁撚差
冇腳波好

俾我唔撚嘢

即刻打殘整傷哂 蝗螞球員

冰角

有拉
ramos插水狗都係事實

你咪撚扮疤啦

CLS
對面攻得好好咩

lenglet根本唔夠班

成撚日做埋啲傻閪野

本身完全封鎖左 唔方正常人

VAR LA DIU

睇都唔睇

呢球拉狗咁踢無12碼？

對面廢 但巴仲廢

睇VAR未？？

haha var

手球

仲有一球俾人 kick 跌又係無理
屌佢老母同啲紅官一撚樣

好波

對面手球 無事

高級爆閘狗

手球又唔睇var?

var???

屌你 手球無12碼？

又睇都唔睇 ON9

on9 var都唔睇

省自已人又無12碼

睇啦屌你

屌 睇都唔撚睇咩事

on9 甘都無 蝗去含撚

咁都冇var

手球又唔睇 on9

又唔洗睇

笑死

黑到呢

你地都on9
var係用黎睇皇馬犯規架咩
問問問

點撚樣呀
你班傻西巴迷仲怪自己拉人地衫

所以根本唔關拉衫拉幾耐事

屌呢球咁都冇12碼中手喎

影食屎啦

好撚嬲 cls

好撚嘢 球證

怪自己友拉人衫既巴迷係弱智
明黑鳩你

雖然球速好撚快，但點會睇都唔睇VAR

一係你好似拉狗咁兇球證

美斯真係.....老啦.......

美斯西甲唔上 會少幾多人睇
呢球唔睇var

球證收咗幾錢

冇腳波好
同古一撚野

下 成隊打佢一個仲想點

呢球手球又另計嘅
都唔係阻倒攻門

換人啦 條友究竟諗啲咩

高文真係CLS
唔撚記得可以換人呀

成個西甲都係蝗 洗撚睇

ching 有無睇其實
今次古都叫無腳好？

手球又冇12碼，個球証咁廢

中手就12碼咩
從後面射埋去
隻手無刻意擋 點會12碼
反之拉衫拉得咁7就好難走得甩

同意

甩咁多波 攻勢終結者
唔係咁都收貨嘛

無擴大身體範圍啦呢下 唔12碼算正常

仲幫人講說話
咁佢地用手扔個波出去都得啦

仲係唔換入個前鋒

上幾季就係

西甲主席 巴主席 都賤種嚟

中手冇12碼？

蝗=中共 黑撚左咁撚多年但剩係識講北京電視機

VAR 係球證房一路睇緊 係覺得有問題再同主球證講 主球證再去睇
呢球好明顯唔係12碼

9號

屌拿星 仲唔換人

高文係咪驚到唔識換人

換人啦

上幾季講緊有沙維小白so7定尼馬？

咁下下禁區射人地隻手就有12m 咩

Trincao/丹換pedri未

唔撚係啊...古都叫攻勢終結者

佢朗迷嚟
嗰陣有個po傾單季嚟計英超最強球員係邊個
傾緊英超表現但條撚樣係咁話咩丙朗歐聯點點點
on9到

乜撚野呀你 唔柒識就收檔啦

一打大賽又保守到唔敢換

唔一定有 同埋唔係進攻中

巴塞領隊首到條件：要冷靜，唔可以亂換人

你有冇睇波架... 今季咁樣都叫打佢一個

睇新球例啦

係咪諗著唔換人

咁佢係咪用手扔個波出去啊而家？

好野拜仁都唔會唔要啦

屌你老味換人未呀仆街

條友入蝗區爆閘

不動如山

今場最佳真係#2

換Pedri都要驚唔撚係呀嘛

影狗好on9

拜仁不嬲係咁 哈美斯 douglas costa都唔差啦 佢都唔會買

上帝幾時肯入波

佢朗迷
見過佢喺蛆po度講嘢
而且我起佢底仲要係咁提七喜
都冇可能係489嚟

fati係咁走L13角位 完全無人理

贏，唔換，輸，唔換。只有傷咗先可以換

咁拜仁係寒酸架喎
James夠冇買到啦
佢又好廢咩

我換古好過

出電話都唔出丹

收撚皮啦
去蝗到扮疤爆閘
死蛆狗

喺高華手下打唔起

古無哂d遠射

唉 屌 垃圾

收皮啦你 美斯迷

[巴老母中武漢肺炎死得未] 巴塞隆拿球迷討論區 (357)

剩低時間返巴po傾

足球場上的手球素來引起爭議，現在IFAB表明將會為手部的擺放位置定出框架。簡單而言，雙手擺放在身體兩側是合理，但假如擴張了就屬於不當地擴大防守面積。同時，當進攻方處於入球機會的時候，不論你是否有意或無意，假如你的手部離開適當範圍並觸球，都會判定為手球。